[求大神］大陸銀行人民點轉返香港？

一黎唔想去大陸
二黎去唔到大陸
如果有1M人仔，點轉番黎香港？
之前試過用兌換店SERVICE，但一定要用差匯率兌港元

咁容易你就唔駛上黎開post問啦

之前香港中銀代理開 大陸中銀
問班staff 都唔知

睇你幾想要姐
差都要拎嫁
唔係遲D渣都無

心繫港共

唔想俾人賺，係唔係連登仔有方法你就俾連登仔賺先。定你諗住有人得閒幫你免費轉

岩牙

去招行開一卡通

有諗過，港共咁多藍絲，可以用WE7過人仔比佢地，兌換返港紙
比個靚D既RATE 佢地
但驚佢地有武肺，不了

遲下轉哂電子化 你可能去找換店換依個方法都冇埋

搵找換店

係咪要上中国開戶？

緊係去火幣網買虛擬貨幣再兌美金啦。

大陸人都識架啦

人手帶12萬過關， 之後隔離14日， 再人手帶12萬過關， 之後再隔離14日， 一m好快搞掂

兌換店？

點解係120K？？
唔係每人20K咩

係20k

1日2萬咋點會俾你帶12萬一日

第一次聽依個方法
但，好似大陸既BITCON貴現價3成

香港12萬， 我唔知中國係兩萬， 個計劃要拉長少少

咁D美金點入返香港？

50轉
唔洗番工咩
仲要奶老細個閪

😂😂😂😂😂

得閒上去一轉 最安全

找換店有做

唔係la, 大陸都開得跟住轉黎香港戶口

收少少手續

匯率有幾差？
你搵人做野點都要比錢人賺

找換店囉，話咁快轉到，要比油水人地賺姐，

好似係人仔去人仔返既SERVICE
多數都係匯人仔變港紙

一般好似收2-3%手續費
但都一樣有風險 隨時渣都冇

轉返返黎香港先搞

咁容易就唔洗外匯管制

轉頭幫你問下

lm

係28日
因為中國同香港各要隔離14日
而中國要酒店隔離
大約要5000蚊
再加埋上中國要24小時內檢測
費用1500
人手帶一次20K會有6.5K loss
唔計你要浪費28日時間同車費

同問
不過揾過晒咁多方法
都係找換店最方便
算啦, 呢D 非法野, 點都要比人賺

走資

兌換店個價好差??
我之前問過間, 佢話差幾個點左右(唔知有無聽錯/理解錯啦, 無追問落去)
1個點, 100萬都係比多1000蚊,

唔轉

有冇人知邊間找換店
大陸支付寶提現港紙or 人仔 rate 高
我keep 住一兩星期有幾千人仔
但找換店次次食2%, 好貴
又冇得走返上去大陸撳錢出嚟

一般好似收2-3%手續費
但都一樣有風險 隨時渣都冇 1蚊都收唔返

幫人代充支付寶 微信

見發達鳥有依個服務, 但個價叫唔叫好就唔知..

好簡單，港股通？

一萬人仔唔係好多姐
易搞

最貴係佢，佢食3%

最安全咪每人2萬咁帶
除左咁已經無乜方法
封關前帶左次3個人6萬
要帶200萬點搞

有諗過
去邊度PROMO好
同埋，好似每年得十零萬QUOTA

唔使諗呢啲， 好少人有需要

梗係唔係啦，有其他方法可以平啲係大陸買香港賣
TG: anwbtc

啲藍絲袋完錢即刻block鳩你啦

200萬小心俾找換店食左

經銀行

封緊關，邊有人要咁多人仔
之前就多

有3萬個 popo 去食袋底撈同飲冷凍既啤酒

一次最多2萬

好似通常比現金差5-10點。

所以先面交，驚比佢地惹武肺

唔返支那點開戶口呀

轉唔到
自己帶落嚟

銀行得咩?
以我所知真係無合法途徑得
除非賣左樓就可以申請經銀行過香港

唔係
帶上去都係2萬
總之出入都係2萬人民幣

咪等有健康🐎再過 一日一轉 唔洗14日應該

上次係官塘某兌換店轉1M都分左3段

得咁少咋咩
我見facebook廣告成日有代充
匯率仲要靚 唔知佢賺咩
有啲仲要最少充1萬
一係呃錢 一係洗黑錢 一係地下錢莊

其實又唔係真係貴, 情願比人賺, 每次5-10萬咁轉, 相信唔會走佬既..

100萬你拎到現金出黎先諗啦

過幾十萬都搞左我一輪 樓主good luck

點轉倉？
佢舊錢係大陸

平均食0.08/RMB dollar

搞唔掂，一番去可能就比人行政拘留

Lm

但呢D方法其實都唔知係咪合法。

人仔兌港紙 1:0.87 多多都受

下世早D轉走

香港開個d so called 支那戶口係假架
就算大陸開左都唔可以轉錢出其他地方
唔係咩叫外匯管制

好多方法
但你搵找換店啦

介紹其他方法比你
唔係熟人我又唔知你嗰啲咩錢
你又唔會信得過我

點解要換返港紙？
我個個月仲換緊人民幣匯上去

無得轉啦，嚮支那間結算公司名下架

梗係唔合法, 中国錢不嬲都有入無出
除左做生意果D 啦,
不過找換店相對地安全,
佢只係叫你過去佢大陸戶口, 佢係香港戶口過返錢比你
D 錢根本都無由大陸過到黎

佢地商用WE7，好似大D limit

十萬八萬就cash算數
就算比你成功拎到1m人民幣出來
香港銀行都唔會收你來歷不明既錢啦
除左日用之外我諗唔到可以點

人可以走
錢留低

有無咁多? 你會唔會聽錯, 問多幾間試下..

加入黨，做幹部

用筆錢買國貨落嚟開網店

我見我微信單日都有5萬額
應該唔會一年得十幾萬咁少掛

我自己都有大陸證券戶口
我都好奇有得用港股通轉倉架咩

咁又係，D錢根本無走到，所以合法。

嫌匯率差咪留返喺中國用囉
人哋幫你做嘢唔洗錢呀？

好耐無上過大陸
1年前係琛震，係唔洗預約，係大額機，就拎到3 400K
1M 好似預約，但係大陸，帶1球人仔係身，係好難拎
好Q重，成萬張紙，無咁大個袋

搭單問，屋企人係大陸想匯錢黎香港，係咪都可以搵找換店？

啲錢係呀爺㗎，拎你老尾！
咁大筆拎走，小心命都無

有機會
俾找換店食夾棍
俾大陸拉

有咩用？
不如你同我換

係

啲錢上大陸係好易
想落返香港係犯法

貢獻啦

你有冇諗過支那關口係每次帶2萬
你過完支那海關先到香港海關
你帶過12萬咪即係直接送錢俾支那海關

諗住一個月匯幾萬黎比我地生活費咋

拎住張提款卡係香港ATM每日慢慢拎，幾個月就晒

仲大陸大陸咁叫 心繫祖國 冇晒啲錢都係抵你死

一定係對現金先安全
都唔知佢香港既係咩戶口。。。。
一陣你去左遊痕，港共又有位屈你港黑錢

搵錢莊搞囉
中間食一成, 錢莊食一成

找換店做匯款 即時拎錢
通關就螞蟻搬家 每人每日2萬

Case closed

我frd個個月都匯緊5-10萬人仔上去
我就無咁多但都keep住匯

當啲人全部換美金果陣，我地就係咁換人仔

換嚟買A股囉

呢個方法有一個問題，因為每人每年用ATM只可以境外提款10萬人民幣
樓主呢個情況要搵9個人幫手先得

找換店

轉去我戶口, 我過返1M比你

用大陸銀行搞啦
找換店當黑錢

咁如果用張銀聯卡係香港買野，有無金額限制?

咁不如買點數卡

你諗到既，共產黨都諗到

買野應該簡單好多，可以試試

其實我幾年前已經對過幾球人仔，轉左黎香港
但係覺得手續費太貴
香港銀行，一日可以入一球，同佢講儲蓄就OK
不過都要睇下你本身收入，一年份工搵 50 600K的話
佢地唔會問太多

我有方法😎

支銀唔係免手續費轉咩？

買野容易D，不過應該都會有上限

螞蟻搬家

SOR， 好少用大陸APP

BOC轉去BOCHK好似係免費？
我聽朋友係咁講

如果銀行走得, 中国仲得掂?

小心有國安狗MON撚住, 陣間話教唆走資就攪撚笑

15年前可以借人頭直匯5萬usd落黎 依家無lu

唔係

直接禁人仔？

要轉成個人係難d....

最簡單就係搵開到成行成市既找換店走資
親戚有相熟地下錢莊 一次走30萬左右
佢係香港買咗幾層樓都係咁買
依家計劃緊幫個仔移民 然後留係香港等清晒大陸啲錢就自己都移
親戚港豬，但仔女就深黃 係外國讀書 好提子

中銀可以轉

我諗而家用咩方法都好撚危險
點會咁撚易比你地拎錢走
等通關, 2萬2萬咁拎咪算
又無手續費, 又安全, 香港入錢都唔驚比人查

應該無乜可能可以用到中國既正規銀行匯錢

試過拎10萬已經要用大背囊
同埋大陸管制嚴左好多 10萬現金以上多數要預約

冇 利申識人轉數畀人夾左幾百萬

佢係匯入大陸

中國卡香港提款會變港紙

一定要支銀轉支銀同名戶口

匯上去都唔要就神奇D

找換店最安全

佢係
好似話匯太大額
當佢洗黑錢打回頭

1M=1Million

大概要點做? 係咪要同名先轉到?

貢獻國家

樓主冇聽過地下錢莊?

我都呆咗

犯法

同名轉到
唔同名就唔清楚

其實你明唔明地下錢莊個運作模式係點

明

ching, 唔打算貢獻祖國的話, 盡早取回。
呢幾年非正規渠道越來越難, 一般就係通過貿易才打出來, 問題係3唔識7, 你敢唔敢先付人仔比陌生人?
國內有D提款卡可以香港撳機, 一日一萬左右, rate靚。有信得過嘅親戚朋友叫佢開個戶口寄張卡你自己撳。
唔知現在仲duck唔duck

地下錢莊

玩足幾個月

最近好似匯唔到錢 咩事

用地下錢莊T/T返香港咪得

買隻撈廿幾萬應該都得

10萬咁少？唔係50萬咩？

香港轉上去就得
轉落去9成唔得
你地真係當外匯管制係流

前二年收緊咗

我都唔知
是但啦
我照匯
凡是連登吹奏既，調轉做，最後一定無錯

你證明到筆錢係由香港轉上去，你咪可以轉番落香港

比錯正評

在搞港独吗？

搵連登仔組團

咪能聽蕭生鳩up,個價非常接近

你唔係信佢啊
海關mark實你喇

1M人仔
直接係大灣區生活啦

一換一同你收！

攞錢入大陸都管架咩？
佢地竟然會嫌錢多

其實啲支那人點樣落黎買樓

得1M人仔，隨時首期都唔夠，租樓OK

有支那個邊銀行既提款單就得
最多問兩句

唔用差匯率 你唔洗諗住拎到啦

而家走資果班要用bitcoin

大陸不嬲都想啲人民幣有出無入架啦
印咗咁多
唔散出去咩
個個國家都想隻幣國際化架啦
大陸係要美金，散人仔

早兩年支銀已經開始
拎20已經成日話唔夠cash要你預約
平均拎三四次最小有一次拎唔到要你預約

而家黐線到匯八千人仔 都要 申報

四個子，螞蟻搬家

total loss
當捐比祖國囉

只要你爸爸姓習，要匯咩錢都得

你想走資？ 唔怕國安捉返大陸坐3-40 年？

唔會轉到錢走，內銀網銀轉錢已封，一定要分行實名登記

點樣8千都要申報法?

笑撚死

我有朋友試過揾一班親戚朋友，兩萬兩萬咁帶cash過去，走咗幾球

開支那戶口？買上深B股？

A股

其實呢D唔怕比人捉到 跟住自己舊錢都無撚埋?

上個月先有單係呢D地下錢莊比人周到 然後凍結哂D錢

跟住仲話會繼續搵其他資金流向 (即係幫親個D )

而家已經接近冇可能咁濟

其實如果我係你 唔急住要既話
可以買左樓先, 或者連租戶既, 跟住坐一年 賣貴少少。
一賣到樓舊錢可以名言順匯黎香港

行豬閪會唔會好D?班蝗都要賭錢架

佢地自己都拎唔到幾多出來，你隔咁遠當d錢唔存在升啦

唔排除有機會， 大陸捉到好大機會當你洗黑錢，
香港就唔清楚， 呢幾年越嚟越嚴

搵個有錢朋友 自己轉

去問coco哥囉

賣樓就可以？真係唔知

你嘅$屬於習爺爺
唔洗轉

賣樓匯錢去香港，好似就算香港人都有好多限制
金額好似最多一次300定400萬， 應該係一生人 得一次機會
而且好似仲要證明到當初你買樓筆錢係你香港匯上

買名牌手袋呀 幾隻錶呀
十零萬一個/一隻錶
俾人周又睇唔出係咪a貨
返嚟香港賣咗佢囉

聽支那同事講，而家係深圳開銀行戶口，淨係得個mobile banking app 或者得個無2fa token 既網上銀行， 一日淨係可以用電話過到5萬數或者網上銀行過到20 萬數。 仲要唔知可唔可以滙錢出境外戶口

咁撚貴。近排做過0·93
佢判上判

好似上星期去兌換店想匯錢去中國
佢話暫時無得匯連住兩日問左兩間都係咁
咩料

太大舊一次過數分分鐘連你個戶口都會比人涷結。 佢地呢啲戶口成日轉錢有啲仲要用其他人頭戶口，好易奶野

聽人講
成家人 瘋狂來回中国 香港
運現金
如果想快啲就博佢周你唔倒
過晒限額咁運

[url]找換店喺佢哋大陸網上銀行收你人仔，再喺香港俾返港紙你，個rate自己問佢哋啦[/url]

呢個係咪姐係等於係香港搵交通銀行ATM, 插大陸任何銀聯卡，就可以免手續費拎錢? 銀聯好似每年十萬蚊人仔用呢個方法。而家又年尾，可以一次呢幾個月拎廿萬人仔等值都好。但佢每日只可以5000人仔, 十萬都要用成廿日搞

錢多既去許氏啦。咪搵啲三唔識7既來換。走左你數。你報警都無用

許氏都唔係間間穩陣

找換店啦
實平過螞蟻搬家

搵間大間少少
貴些少好過冇哂

但係絕對認同你，真係唔好搵啲細間嘅唱

咁大間怕撚咩。有咩事搞鳩佢間銀行囉
搵啲唔識既人。唔出名既。俾人呃都呃死

螞蟻搬家啦
你一次過匯走實比人問長問短

同埋係邊間銀行

真, 無風險
但前題要通關

屌你老母呀。日日唔同架。 你朝頭早 問 一個價。 咁人哋幫你hold十萬。你就啦啦聲過數俾人

但會唔會比人周到, 佢話就話每人限拎2萬人仔. 拎夠十萬點搞? 比人周到會點

我成日覺得真係比人昆左錢既話都無仇報
就算大間都係咁話
因為你搞9佢 到時自己都會奶野上身, 因為你幫襯佢
一齊收皮

同埋萬一真係AML出事, 比人追尋D資金流向既話
一陣追朔到你有份幫親, 你而家副身家分分鐘都要比人凍, 咪又係煩9自己
一陣又係可能有事

當然到時你移左民既另計啦

利申: 9up 有錯請糾正

宜家返到去唔洗 隔離？

而家要，可以7+7
頭7日酒店 之後檢一次OK
就比你番屋企多7日

痴線。攬炒佢大獲啲。定我果幾百萬大獲啲。個排頭臭左。咪玩自己。近年佢玩到出基金。我又唔怕佢貪我果幾百阿。

其實應該都係驚 第2 point, 萬一佢AML出事個下姐
不過既然識講做到咁大間, 咁唔知佢地點樣去避AML啦
或者可能暗啞底比人target緊但一直未夠料搞都未定
呢D真係唔知

你真係唔識架喎
錢走到出大陸幾係要蝕d比人架啦

驚找換店 唔安全
搵賣古董果d 或者拍賣錢幣

比少少手續費 你懂的 一手交一手

問准左雜總未

大把人做緊。好好賺

唔急既。自己過關十萬十萬咁走。但俾人周中。就錢沒收。自己衡量。當初我都覺得好蝕底。周中一次你就寧願用其他方法

找換店 連誠仔都咁走

識多幾個朋友，一齊過關，每人拎啲之後成班一齊返唻，再每人分返幾舊水車馬費
有24個朋友兩轉就搞掂

習帝要錢果陣你嚟走資
報咗國安等打靶啦

1,000,000計，其實人哋都係食你$5000啫
(一個鐘內搞掂)

何必話俾咁多人聽你走資

Transferwise

番屋企係成家人陪你困，唔係香港個隻

ching識波

要申請來港定居

好似唔合法
之前東張西望播過有個人咁匯錢 比找換店食哂啲錢

step 1 電匯
step 2 答問題 (點解要匯錢嘅? 買唔買理財呀?)
step 3 等 (到2046)

轉成1M人仔 走資走到出哂面 小心打靶

我都唔清楚，我諗佢個莊應該幾安全掛
因為佢半年前先買咗千萬單位俾佢個女結婚
可能佢唔算好有錢同埋1次走得30萬捉唔到佢
好似唔定時咁分好多次走資 比較安全
有啲可能太急無耐性 一次走幾百粒幾千粒可能太風險

大陸好似仲會限一次拎幾多現金
打個比如5萬 你拎4.99萬就唔洗查咁
詳細就唔太清楚

咪吹水啦,洗黑錢
BOC免費轉上去大陸, 而家一個月比轉3次8萬, 多過3次就要你攞證明

條友鳩up唔使本

洗黑錢直接凍結acc拉人啦, 邊會仲打回頭咁好

假如你行正規途徑, 首先你要有來源證明, 再加上交稅證明, 就可以轉得走

地下途徑就唔係到講啦

我frd話彈飛，理由係非法用途
同埋中銀快匯收$28人民幣
你用咩方法係免費？
BOC PAY?只可以轉俾大陸人

我想知點樣匯上大陸免費
教下

你成日匯錢返大陸？

BOCHK轉比同名BOCCN 係免費

唔識就唔好吹啦

講到話洗黑錢喎, 幾時開始洗黑錢唔駛拉人+凍結acc

唔匯錢返大陸都知啦下話

原來斷鳩估既

我試過，轉唔到
BOCCN係要有大陸身分證先俾你匯

洗黑錢犯法斷鳩估?

屌你原來戇鳩架

我用緊熊貓速匯 成日有優惠券抵扣30雞手續費 匯率仲要靚過找換店

你有大陸身分證？

係
我通常一次都係10-20咁拎
睇有無人一齊
不過而加講明20以上要預約通關後都唔知會唔會夾埋d海關來夾錢

唔係好想曬時間同你拗埋啲無謂嘢
你又無錢匯上去
得個吹字

而加規定個人20
之前係支銀自己話唔夠cash要你預約先拎得

我frd千叮萬囑叫我唔好用找換店匯錢
係平
但一出事好麻煩
當你洗黑錢

去找換店問下

洗唔洗餵到埋口啊
而家D後生仔真係

所以，你有大陸身分證？

重要注意事項:匯往 II/III 類賬戶的匯款只用作消費購物，不可用作購買理財保險基金等產品。

原來大家講緊既係兩樣嘢
你呢個咪即係中銀快匯
我掉錢上去投資，唔岩我用

on9
你匯左上去,邊個理你姐

你咁既智商仲投資

寫到明不可用作購買理財保險基金等產品。
你少錢咪唔驚充公囉

公安封account 就。。。

真係唔洗內地身份證都得？免埋手續費的話咁唔用第三方啦

你智商高呀
膽搏膽
寫到明2、3類戶口唔可以用嚟投資
你當睇唔到定搏大霧

原來on9仔一個, 浪費我時間

你純消費係
去中銀開個大灣區2、3類戶口
之後用BoC pay匯錢係2020年前（推廣期）都係免手續費
但你買投資產品就大條道理回血劍

我都覺，曬我時間，仲以為咩方法，原來係搏唔拉

係咁口口聲聲話我吹水、唔識
明明就係你亂鳩咁嚟

係, 免手續費. 但而家有限制一個月轉24萬.

我轉左第4次就打電話來問,本來想叫佢還番香港, 佢地又話咁樣好麻煩, 最後又比我匯去大陸.跟住話近期都唔好再匯上去

重要注意事項:匯往 II/III 類賬戶的匯款只用作消費購物，不可用作購買理財保險基金等產品。

你真係當外匯管制無到

岩岩check左我大陸個中銀係I類 即係冇得免手續費？

咁走法不如順便走埋粉啦
一不做二不休

國安法下唔好亂講野

地下錢莊個D真係不了
話我恐懼撚都好 乜都好

同打機搵人代升 代打一樣
代打條撚樣比人一封account
其他有份比佢代打過既都一齊封

如果無封到真係靠彩數
或者時晨未到
何況而家仲要係牽涉AML呢D

我最後一次袋錢入你袋啦, 小朋友.

（請注意：內地中國銀行之 II 類賬戶每天轉入累計
限額為人民幣 1 萬元；而 III 類賬戶結餘上限為人民
幣 2 千元。如超額匯款會被退回及扣取費用。

匯8萬, 又點會係匯去 II/III 類賬戶

我估應該同我frd一樣
你大陸戶口同香港都係中銀（同名）
你咪用中銀快匯（純粹快1日）
$28
詳情問返中銀啦
好過信樓上果個P牌仔果啲走精面
一陣當你洗黑錢，充公就喊都無謂

買 bitcoin

呀叔，我問中銀，大撚把職員免費覆我啦
你留返兩個錢澤袋算啦

係. 而且呢個係合法匯錢. 唔洗怕

唔熟crypto
想問下
大陸銀行舊錢買Bitcoin
沽Bitcoin入錢去香港銀行
咁得唔得?

咁I類係咪都免費？ 我想直接將人民幣匯過去，唔係港幣轉人民幣咁匯。

唔洗講到咁白架啦
有大陸身分證呀ma
明架啦

頭先又話免費
依家又話係（無得免費）
廢中要面唔柒得

會唔會大陸身份證個個係掉返轉大陸匯香港先要 我好似以前問過大陸客服

唔洗手續費. 我都係匯人仔去,一日最多8萬人仔. 正常第2日大陸就收到錢

真心求教

你問返果個呀叔啦
我依家有方法匯，唔覺得有問題
係唔gur 條廢中口口聲聲抹黑我吹水/鳩up

仲有得轉貴啲都要趁早
遲下可能銀行記錄出錯或者禁止走資你咩都無晒

之前諗住買A股 點知牛牛買唔到 轉左既人仔低左係度食塵 想轉上去是旦買個理財產品都有4厘息 香港買港股輸到67咁

牛牛只可以買到港股通

理財產品都有4厘息

唔係好抵

Tg me hugo1991

我冇興趣，都唔打算聽你教唆

我舅父以前用開來交租個間上年比人冚左
佢驚左幾個月成日比我地笑佢要送中
不過講真唔識人真係無立亂用地下錢莊

用人民幣買港股

拎去葡京一半買大 一半買細咪得囉

回鄉證係得㗎

HSBC HK -> HSBC CHINA 入錢咪免費囉

該筆款項重可以自由匯番落嚟

回鄕證便可

我唔熟
但據我所知Bitcoin 係可以下載到usb手指既
所以理論上只要你買到就實得

但唔知點用人仔係交易平台買 bitcoin
大陸係禁左 crypto交易
國內所有交易平台都係海外註冊
照道理你買到就已經走左資

仲有交易 bitcoin都有 cost
個價仲有升有跌

如果條數唔係天文數字
又唔係黑錢
找換店應該係最方便
有d錢要比人賺

我frd疫情前真係就咁自己人手帶200萬返香港

佢話帶住個仔正正常常咁行，無人會check佢你夠唔夠膽就你既事喇

圍骰通殺咪一鋪清袋

分100鋪買 圍骰幾鋪當洗黑錢既手續費啦

一次過拎？
袋要過機拎咁多好危險

佢話4次，佢又無講過袋要過機呢個問題wor

試過一次手抽一個大既duffle bag 裝行李係深圳過番香港都比人查。自己果次係覺得真心似拎住一大袋錢....

大灣區啲樓咁平，買樓囉

可行性極低 (羅湖)

當時連師奶，亞婆，只要有一個細細地嘅袋都好有機會俾人叫入房

佢帶住個師奶樣老婆同個仔，呢d明顯係放假一家返大6 玩既樣，好少俾人check既

問題係樓主呢個情況
無其他方法做到?

TT

大陸落嚟有外匯管制

有個額度
申報

樓主成球呀
個人額度得5萬美金

分3轉

過機應該無得避有時拎住個袋仔唔記得左直行直過支那d海關都要你行番轉頭過機
PS一次50都幾勇
我自己最多都係一次10-20

火幣網，香港人唔可以用人仔otc。
兩年前已經唔得喇喎師兄

一個人每年5萬
除非樓主搵到人幫手
如果唔係樓主等三年先轉完?

樓主搵找換店就係快
最多蝕啲je
怕走數嘅,唯有搵大間啲

認真真係好小錢就得
得1-200你跟佢咁玩等到花兒也謝了都落到來

都係果句：成家一齊就好少check既

老實講
背後好多人/公司都做好多呢啲野
你有你需要，好多香港公司都有需要
自己唔熟路就搵找換店做啦，每次十零廿萬好啦

利申，做過過千萬，金盤洗手無做

你係大陸買到btc先算啦
買到嘅,係香港/外國 crypto exchange賣就輕鬆

但係找換店入香港戶口有機會中AML
係香港可能係黑錢

不過應該都冇其他辦法

封關原來係防走資

淘寶買野寄落香港散貨
呢期興咩就賣咩～
usb,充電，手機配件，口罩，switch
搞手求打和

去澳門
攞健康碼
然後去珠海慢慢搬返來

美團訂酒店都有so

車！乜原來連btc都冇得買
又話貨幣數字化又科技尖端又盛

大你老母神咩

野都唔撚識講

我係燒山FANS

好快就洗晒，不了

咁原先d錢點黎你有 source會好好多
條數唔係好誇張又重複好多次
應該唔會有事啦

係大陸買香港1個月定期bond, 再係香港放, 您預食1-2%

自從上年6月唔敢過關拎錢 仲有幾十個未拎無諗到會有肺炎出現 依加急住走人

整個post有九成嘅都係鳩噏，有心冇意咁玩鳩樓主。

中國出名外匯管制，走資係好多支國人諗爆頭都做緊嘅嘢。

走資係基本上係成個產業嚟，好多公司好似無錢賺，或者好賤價咁賣中國貨，可能係走資嘅過程。

可以直接銀行匯款落黎
試過50k
直接大陸工商落黎香港恆生
2019年

貢獻吓啦

大陸梗有得買啦 隨時買到btc

你確定銀行有呢筆錢的記錄？
你確定你間支行有咁多錢？
你確定一出銀行唔會俾人扑濕？

銀行既錢你要拎走要有黨同意

搵支銀

無喇喇幾十萬cash入銀行我驚你account都比人block埋

點買/放